沖廁問題：用踎廁/流動廁所/尿兜點沖好

沖廁要冚，ok
但係用踎廁/流動廁所/尿兜
甚至係部分只有中空廁板的馬桶
可以點沖？

自己搵野倒落去得唔得
唔會直頭每次去完用萬潔靈即洗掛

如果閉氣入公廁
小便完再沖廁 有冇得諗

有時想盡返責任都r頭